====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Des profils variés s ' y côtoyaient : économiste , acteurs sociaux , urbaniste , architecte…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

